[真結業] 尖咀萬年「最後一天」CD鋪

由細經過已經見佢「最後一天」緊，估唔到今日放工經過，佢真係執咗

我:

呢條路係堪富利士道咩？
萬年最後一天係金馬倫道

唔係掛

好似隔離係 m 記，你係去錯地方…

我懷疑共產黨倒台佢都未執

正解

CD鋪心諗：你死我都未執

留主 唔好話我唔幫你喇
快啲去站務台開番個post 標題打刪除帖子

哇屌 柒到仆街

好柒

係自己就租比人算

sorry bro

唔係呢間WOR M記右邊個間

柒

樓豬

柒咗啦樓主

好撚柒

唔好推啦

Ok

CD鋪:你死我都未執

唉 一人一個report 睇下幫唔幫到樓主del post 啦

輕輕一推

傷感的笑話

屌柒到

我輕輕的來了便不覺地輕輕的推了。

。。。
個間cd鋪係斜佬
你依度條路平架啵...

推

心諗m 記都汁埋??

屌我睇Topic都以為係金馬倫道滙豐對面嗰間

屌你啱啱大陸游水落嚟架？

晨早一推身體好

汁你老母

諗住去幫襯
睇到樓豬個post都係慳返了

萬年鄭秀文

情太過洶湧像深海。。。

pish

個萬年最後一天CD舖 我都中過伏 其實可唔可以告佢呃人